民陣終於百屌成才！！！！

都唔知真乜普選 屌

多國語言膠得濟